[扮工動物園] 一日要有幾多小時先夠用之星期二

me 起碼36小時

Joson

48都唔夠用

屌啦 多12個鐘咪俾老世叫ot多12個鐘

點分配

JO

me 主要係唔夠瞓

me 啱啱都想講..
如果36個鐘一日, 咁辦公時間會變成幾至幾

me 而家每日得三粒鐘瞓...
多十二個鐘, 我會用七個鐘瞓, 五個鐘做吓自己嘢陪吓仔女

瞓3個鐘, 鐵人

J杯

多出嚟嗰24係瞓覺

Joson

瞓得三粒鐘點夠精神

36幾好

早阿

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

Joson蛋蛋

夜晚做好家務沖埋涼都點幾差不多兩點...

朝早五點幾起身整便當

agger

浮浮早

AHaaaaaaaaaa

熱情的蛋

杯!

好正咁喎

早晨啊

留姐

早晨杯哥

細公司應該易話為啲

難講，因為細公司唔夠人，你突然走無人 fill

之前果間都係快快手手1個月走

薯姐轉工如流水

未搵到想長居啊
我都唔係做左好奈野同轉左好多份借

嫁金龜，做少奶，咪得咯

講到咁易咁

女人有的是本錢

我可以賣勞力，賣技能為生
但我唔會賣身嫁

留言姐講得岩

火熱動感蛋蛋蛋

Good luck !!! 留留~~

即刻離開公司要同佢傾呀。
有時就算你一個月前講咗辭工，佢都有可能同你傾叫你留耐啲先走。

係愛呀 好幸福！

+1 仲食到中三，四

我讀個間中學中一就可以出去食

好眼瞓

×2

x3

仲要開會呀

1600開

而家魂遊咁

我開1415

係唔夠瞓呀!

吳小姐召喚